點解支那啲燈特別暗

無論餐廳，火車站，地鐵站
啲燈開左都好似無開咁

方便犯罪

想講好耐
次次翻到去啲光線好弱
搞到好似個地方好摺咁

成本貴囉

廁所仲暗
唔想俾你睇到成地屎尿冇洗過